黎緊QQ會升定跌?

升到430~440?

定跌返去380

Drop to $370

聽日500收市

放左,蝕左千8蚊

做淡？

跌硬

正股

呢排日日升都可以蝕？

年幾2年前,432入

我果時都450買

正股驚西咩

收市入左隻熊

升 9988d錢流去qq